El programa en cuestion permite al usuario llenar un árbol binario con tantos valores únicos y enteros como a éste le interese. Luego le permite visualizar los datos entregados en 3 formas diferentes: "preorden", "inorden" y "posorden" según el usuario seleccione. Es un programa bastante intuitivo, todas las indicaciones las da el mismo programa, el usuario no necesita hacer más que ingresar números y seleccionar la opción que desea ver.